想問大家用咩買電子書

想買konosuba小說 但土地問題
可能要買電子書
未買過 淨係聽過book Walker
有冇ching有啲咩網推薦下

用緊kobo

kobo

我用緊Kobo H2o Libra,$1699, 8GB版本
15日前在旺角豐澤買的，那裡有實體機試用

我買Kobo H2o Libra的原因是為了它的實體鍵——主要用來翻書的下一頁或上一頁。
其次，它的重量丶螢幕大小和價格都在我滿意的範圍， 我經常在大便的時候單手握住它來看小說和漫畫。
它唯一的缺點就是看漫畫的字有時太細但又不能教大一點，可惜螢幕尺寸再大一點的型號又太貴我又負擔不起

新手 唔明同用手機睇有咩分別

箍煲

個人睇得舒服啲
哩個既話無藍光 好似真係睇書咁 隻眼負擔小好多

睇過你就明

Kobo forma，八月買入，已經睇咗好幾本書了，開心使用中。

Kindle paper white+kobo買書落嚟轉格式
睇左50本書左右 開心使用中
幾舊水，2020買過最實用嘅產品

用電話/電話買

未用過
想問下睇唔睇到google play買嘅書

邊道買？支持pdf?

用緊Kindle Paperwhite同Kobo forma，感覺上Paperwhite用得舒服少少，Highlight好似responsive啲

上amazon買再平啲，有時會減貨$99美金

Kindle好似支援pdf，但好慢，建議唔好試

中文：Kobo 同 Google Play Books
英文：Kindle

Kindle睇PDF 根本係自虐

Eink 睇PDF 得remarkable 同Sony 揀

如果有pdf 係咪可以轉檔？ 發覺電子書睇開，返吾到轉頭，好方便

正常純文字就應該冇咩問題嘅

可能我講得唔清楚
我係諗住用電腦睇
只係想問下大家平時用開咩網去買書，然後用電腦睇
而唔係用咩閱讀器

推

readmoo 係個app
多中文書

頭先喺bookwalker買咗十本konosuba都係200幾蚊港紙
早幾日喺信和買實體都60幾一本
估唔到電子版咁平